{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046411",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078553?place[place_type]=GID&place[gid]=1078553&place[latitude]=36.1831214021&place[longitude]=129.3827374309&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 힐링하우스펜션"
    },
    "text": "宿案内 - 入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 - 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 - 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 - 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 - 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 - 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 - 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 - 客室及び周辺施設の利用時、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任があります。 - 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 - 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 - 他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 その他案内 - 個別バーベキューは4人基準で20,000ウォンで可能です。 - メゾネットタイプの一軒家の客室はIPTVとWiFiが提供され、駐車が可能です。 - 宿は海水浴場の近くに位置しているのでペンションを楽しむのに良いです。 周辺の観光地-月浦海水浴場、慶尚北道樹木園、内縁山宝鏡寺、盈徳ズワイガニ、三沙海上公園、風力発電所、江口港魚物展、環湖日の出公園、竹島市場などのチェックインは15:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。 山に位置する客室は基準4名で、最大8名まで可能です。 海に位置する客室は基準8人で、最大15人まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は許可されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "次のお客様のために入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客が施設物を毀損や紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火で魚や肉を焼くことは許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "個別バーベキューは4人基準で20,000ウォンで可能です。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの一軒家の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家の客室はIPTVとWiFiが提供され、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "宿は海水浴場の近くに位置しているのでペンションを楽しむのに良いです。周辺の観光地には月浦海水浴場、慶尚北道樹木園、内縁山宝鏡寺、盈徳ズワイガニ、三沙海上公園、風力発電所、江口港魚物展、環湖日の出公園、竹島市場などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "山に位置する客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "山に位置する客室は基準4名で、最大8名まで可能です。"
        },
        {
            "question": "海に位置する客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "海に位置する客室は基準8人で、最大15人まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 745
    }
}